大阪comfort hotel vs hillarys hotel

有無人住過呢兩間？
兩間差唔多價錢 唔知bk邊間好

1月中去住hotel hillarys
最鍾意佢lobby有免費野飲同勁多唔同牌子嘅洗頭水俾你試用
位置都ok

慘

住hells hotel